治癒回帶！液態鋁滅紅火蟻穴

好殘忍

正到癲

有無人性

藝術

正

冇

爽

殺紅火蟻係造福人群

好變態

有冇人解釋下點解最後會有咁嘅product出咗嚟？

巢內環境類似咁：

好似人類開地鐵咁 係地底通哂lone
咁用液態鋁倒落去咪好似倒模咁
冷卻之後咪根據蟻巢個型變左舊野出黎

屌，比你講左先

將軍澳有大量蟻丘做參考

記得倒前 洞口圍住附近要放好多防火砂

半隻蟻都見唔到

利申眼殘

死曬 屍體被鋁包住

第二舊好撚正

唔係話d蟻搬走哂咩

申利 睇過另一個

唔只藝術架，仲用係科學上面，用黎研究蟻巢形態架

thanks!

好易造的藝術

人如其名

係

點解D鋁可以落到咁深？
接觸到泥土後應該好快就變返固體喇喎

第二個好撚大

咩 logic

第一個似盆景，第二個係聖誕樹

睇comment 話係冇蟻既wor

More

如果咁熱啲蟻仲會唔會有屍體

應該係太高溫，d蟻已經蒸發哂，屍都冇埋。

Minecraft ...

係為咗理解蟻竇嘅結構同築巢習慣
唔好乜都仆出嚟屌咗先
嘗試理解咗再評論啦

其實如果就蟻嘅話，為左科學都係殘忍
呢點唔會有變

啫害蟲都唔殺得？

抵啦

蟻蟻咁可愛
點解要咁做

以事論事姐，如果有蟻，咁死法係幾恐怖下
唔會因爲有害與否而變
以前各國都會對某類極惡犯人做酷刑，即使抵死都唔代變個手法唔殘忍嘅

我唔會俾屋企養嗰啲蟻睇到呢段片

有咩咁難明？

等佢地醒醒定定唔爬出黎唔好咩

痛死我啲寶寶

王！！！！！！

Fire ant

入侵紅火蟻（學名：Solenopsis invicta，英文俗名：Red Imported Fire Ant，常簡寫為RIFA），俗稱紅火蟻，火蟻屬的一種，也是農業及醫學害蟲，源自於南美洲巴拉那河流域（包括巴西、巴拉圭與阿根廷)。國際自然保護聯盟物種存續委員會的入侵物種專家小組（ISSG）列為世界百大外來入侵種。

在攻擊人類時，牠們會以大顎抓住並固定目標，然後以腹部末端的螫針注入毒液。每隻火蟻可持續螫刺目標多次。入侵紅火蟻不能在極為寒冷的環境下生存，在攝氏零下17度的環境下便會死亡。

人類被咬傷後，傷口附近會有極強烈的灼熱痛癢的感覺，少部分體質過敏者有暈眩昏迷的現象而須送醫急救，一般傷者可就醫後服用抗過敏藥劑及塗抹藥膏治療。傷口初期會形成白色膿包，而後膿包體積擴大變成半透明水泡，水泡勿弄破以免引發感染，約十餘天後水泡會逐漸乾涸脫落。

From wiki.

Edf

應該直頭氣化埋

成班偽善撚懶係野咁講好殘忍 見到都想嘔 更反映到佢地幾咁豬兜

話殘忍嗰班撚樣
請試下剝光豬喺紅火蟻竇上面坐十分鐘先講

第二個成棵聖誕樹咁

咁睇其實龐貝古城其實就係外星人淋野落去

其實係會趕晒啲蟻出嚟先
或者搵啲空穴嚟整

正常蟻巢深啡色，深啡色就代表啲泥係濕，而呢個蟻巢淺啡色即係乾，所以啲螞蟻應該搬走晒

利申 成日見到蟻巢

殺啊

蟻民

為咗研究人類逃跑生態同埋藝術

話殘忍個D點解仲要飲水 你知唔知飲一淡要死幾多微生物?

咁大個

wow到

佢剷沙d聲仲撚治癒喎

知蟻點起竇就唔會咁問

會唔會帶金屬污染？

講蟻竇一定有le個 當年睇到 大自然

變態 殘忍 冇人性
滅曬成個家族換取人類所謂嘅“藝術”

第一條片咁似啲盆栽咁
第二條根本就係聖誕樹黎

真心咁樣睇唔夠爽 因為我地根本一次都無見到d蟻

我覺得佢可以用d微型攝影機比觀眾睇下入面有幾多蟻，再倒

咁多人未睇過 ？

紅火蟻好似無天敵

好很恐怖

屌

抵撚死

其實大部分都燒曬

本身個巢已經冇蟻 標題黨

起晒樓啦

養紅火蟻 好癲

正撚到仆街

動物撚全面進場

D蟻氣化晒再吸入個肺，再係個肺變返做固體

人類

人類好似無天敵

老細囉

有條片格硬扯隻甲由卵出黎又係好癲

記得有條片係秦國仔倒啲紅火蟻落自己條J到

Btw 蟻后會大概住邊個位

觀察紅火蟻築巢

食蟻獸/穿山甲？

第2條片勁靚

曱甴全黨死清光

好爽

2隻都唔會夠打

咁你係咪啫覺得要對啲有害嘅生物有同理心？

咁你屋企唔好用殺蟲水咯，俾殺蟲水毒死都幾痛苦

有細菌感染/寄生蟲感染都唔好食藥，因為啲藥會令你殘忍咁殺曬佢哋

而且用人（無論係唔係罪大惡極）嚟同害蟲比較你真係唔覺得有問題？

道德撚全面進場

隻蟻抬嘢食返到去
「點解成個竇口冇咗 」

Wa屌 臨死前屙咗排蛋出嚟

漏左個腦係屋企？

會否太誇張........
以蟻同佢屋企既體積比例計
要整幾耐先整咁到咁大

搞不撚掂

不如咁講啦，本來所有生物有無害都係人類好主觀定立出黎，即使某種生物對個生態有影響都係自然一部分，自然地演化出黎，當然如果成個物種係人為培養出黎又係另一回事。

同埋你將所有野極端化其實係無意思，因為一定係錯，可否有節理啲？

或者我清晰啲咁講，如果為左科學係咪咩都唔洗理？如果你講人唔對比喻，咁動物實驗？化妝品都可以話為左了解對人類有無害而做，又係咪唔殘忍呢？同埋我唔係指消除某啲害蟲有問題，而係單純為現解巢穴係可以好似片中咁無蟻嘅做 ，另一方面我並唔係話有同理心，而係單純想像到氣化左咁死好恐怖，咁都有問題？

Asar

乜鳩野氣化死...又唔係幾千度高溫...

咁你養多啲 應該同多啲蛇蟲鼠蟻一齊住

我發覺用女仔名做user name 果d 毒撚特別多愁善感

有黃鋒係你屋企附近都唔好call漁農呀

氣化咁死已經係相對地唔殘忍
佢地連咩事都未知已經連條屍都無埋
連咁都接受唔到你係咪唔用殺蟲水老鼠藥

你有冇為自己食過嘅牛仔豬仔而感到內疚

咁了多蛋既

話到明係abandoned colonies 唔係既話最後個cast混埋D屍體唔靚
成班都要自hi殺左好多蟻

鬼佬識玩

聖誕樹咁
Btw, 好撚仆街

失覺晒，原來你地啲邏輯非黑即白
都係果句，任何野無限推到極限，一定係衰
果頭話完呢啲係無節理，即刻衝出黎柒

有無滅蚊版

外星人陰謀論

D蔬菜都係

咪係 紅火蟻會同你客氣 就住你？

係「bang bang bang 霹靂紅火蟻」

我冇將啲嘢極端化，我舉嘅例子全部都係生活例子嚟

有冇害其實唔係人主觀訂出嚟，有一定客觀標準

好似紅火蟻咁，上面已經有巴打貼咗wiki，我都唔再長氣講

至於動物實驗方面，呢個的確係值得探討嘅一個議題，不過依家唔好叉到咁遠住，依家係咪連消滅有害生物都要考慮是否人道？當有害生物危害世界嘅時候嗰啲生物又會否考慮同理心呢個問題？

隻甲由明知自己死梗 就痾排蛋出黎希望班仔女有機會有機會生存 嗚好感動真偉大呀

大愛動物撚mode on

隻甲由好撚大隻

咪撚煩啦 殺就殺 玩死佢都得呀 除咗人乜都殺得

殘忍嗰班人屋企啲木係咪養緊白蟻呀？

其實人都殺得 只係政府同警察決定就殺無赦

偽善既極點

想像冇用咖，自己試一次返嚟開你問我答啦

連登真係小學雞討論區
到底知唔知咩係紅火蟻

而家連紅火蟻都要大愛

紅火蟻都有大愛撚

科學總要有犧牲，冇咁多實驗何來今日既結果
講大愛，隻紅火蟻見到你只會針落黎
係唔係要一邊被針，一邊唱今天我先？

諗起古時有極刑，響犯人頭頂開窿，再倒熱鉛液入去

第二條片有啲似刀劍座塔咁

咁撚大愛
唔好話紅火蟻，白蟻降臨你屋企記住要同佢地分享每一樣野喎

d動物愛護分子呢？？

蟻唔撚係動物？

老老實實 紅火蟻恐怖過白蟻好多………